如果波台有人破解到呢組密碼我表現塞足球落胃

1
1
Q
A
A
A
A

A
A
A
A

A
A
A
As

A
D

D
D
D
D

D
D
Dd
D
E
E
W
S

S
D
D
F

Ff
F

F
F
F
F
F

F
D
E
E

F
G
G
T
F
F

F
F
F
F
F
F
F
F
F
T

T
F
F
F

F
T
T
H
H
H
H
G

Fc
C

F
F
F

F
F
F
F
F

R
R
R
D

D
F
G
H
H
H

G

G
G
G
G

G
R
R
F
G
G
T
F
G
G
F

F
F
F
F
F

F
F
B
B

B
B
B
V

G
G
G
G
R

D
F
F
F

R

R
R
R
R
R
T
T

F
F
F
F
F

F
F
F
G
G
G

G
G
G
G

G
F

G
G
G

G
G
G
G
G
G
Gg

G

F
F
F
F
F
F

F
F
F
F
F
F
F
F
F
F

T
T
F
F

F
F
W

W
W
E

E
D
C
C
C
F
F
F

J
Ok
I
I
I
I
I
Hi
H
H
H
H
H
Hi
U
U
Y y
T
Tg f f
F
F
F
F
Ff
F
F
F
F
F
Ffs
S
S

S
S
S
S
S

S
S
S

S
S
S
S
S

W
W
W

W
S
E
E

W

W
W
W
W
W

T

T
T
T
T

T
F
G

F
F

Ff
F
F
Ff
F

F
F
F
F
F
F
F
F
F

F
F
R
F

E
E

E
E
E
D
D

D
D
F

F
F
F
F
F

F
F
C
V

H
Gg
G

G
T
R

E
D

Gg
H
U

Y

樓主老母 性感很多人call

long time no c

睇唔明

G

I go to school by bus

留名睇得個幾條撚樣入黎

鳩打鍵盤

秒

豬蛇做左人牙哥就唔入

豬蛇算唔算狗公

CS1.6

屌

too long didn't read

解破左？

Is

做乜事呀！！！屌你老未！（大大聲）

（聾左）

豬蛇大大聲都掩飾唔到自己心虛

我無呀！！屌你老未！！！！！！！！！！！